政府出份咁既閪工請intern係咪傻撚左

仆街返intern 你人工unpaid不特止
仲要酒店機票要自己出
即係倒貼返工姐
出post個個係咪有撚病
堂堂一個政府部門唔係連少少資助都無咁柒啊嘛

10月20見

出比中國人, 做夠7年可以留係香港政府到做

下真係架
唔知到有條咁既例
咁佢滿左7年仲有無永久居留權架

Target 擺明係大陸人啦
唔係比香港學生做
之後請佢地做AO 好快就有操芝麻話既人做特首

慢慢將成個政府變成支那狗

福建泉州有間華僑大學，有燦生讀，但仲濕鳩過暨南

支那真係一堆大學 但全部都係19

可能要留啲錢去起條貴過汀九橋嘅濕鳩行人天橋

呢啲Intern最多咪兩個月

兩個月你肯例貼比錢返工？

must be Hong Kong permanent resident

倒貼*

利申：恒大intern

都係諗唔明點解要比香港人返去做免費勞工 仲要係福建

笑死 d人真係唔睇哂就出黎9up

實有人覺得係奶共機會貼錢做

呢啲真係各處鄉村各處例。

大陸做煙腸真係無人工，有啲荀嘅甚至要父幹倒貼

通常都係包食就算。

利申：喺邪惡核心做過煙腸

知唔知點解林鄭唔肯回應五大訴求啊？

Cls